八達通增值錯問題

尋晚去左7-11增值500蚊
但拎住一袋二袋，加上返完工個人好攰
無留意增值餘額
但今朝搭車返工先發現個餘額只係增值左50蚊
仲有無可能追得返...
有無巴絲試過類似經歷

柒

有冇拎單

返番去個間七仔到同經理講啦，如果見到果個職員就最好
佢地唔肯認既就報警要求睇番CCTV

不過樓主你真係無記得你係增值$500而唔係$50

去返果間柒仔 屌
叫佢經理睇返閉路

無 佢無俾單我

我好肯定，因為我增值500之前我去左禁錢
禁錢個陣仲同女朋友傾緊電話
仲話去左禁錢拎500，準備去緊買晚餐同埋增值500
增值之前我好記得個職員有照過我張500蚊紙添架

埋數個時會發現多左

我知我係柒左，但你返工返到已經好撚攰既時候
你根本無心情理任何野
同埋試下留啲有意義既留言啦
對你個人好啲，對連登都好啲

下次拎住野講緊電話就唔好入錢

增值既時候已經收左線架啦
係禁錢個陣再傾緊

Check到，經理可以睇到八達通紀錄，睇番你張八達通number睇番邊個時段入錢，睇番果陣既閉路就一清二楚

利伸，對手舖既superior

唔該晒咁多位巴打既資訊
我今晚放工返去間七仔試下
我自己以後都會睇返清楚啲

今晚放工先去 ，個經理都可能收左工

利申做過7仔

咁係咪即係玩完...嘈到佢地Call返經理有無機

你點都有得退，放心
因為之前有人用過呢招呃客錢
搞唔掂就報警得嫁啦

佢每晚會數錢對數
如果係咁琴晚部機一定有多錢出黎
多左咁多幾錢 最大粒個個一定知
但如果佢死口唔忍你唯有報警搞大佢

咁都好啲，我都諗如果搞唔掂報警算數

知道了 多謝咁多位巴位畀個安心黎

條友應該特登，之後埋數前cap低450蚊

打電話落去搵經理先

你嘈都係叫你留底電話聯絡方法個啲，聽日先叫經理搵你
Btw啲收銀機每更都要計清楚條數俾下一更，所以多$少$會好清楚，而且仲會有記錄（成張收據咁），叫經理睇番就ok，同埋收多左成$450已經好古怪

如果條友落格，做靚個記錄扮無收多錢，呢啲我就真係唔撚忍

落格正仆街 呢啲一定搞大去！

留名跟進